我係林鄭 你係記者 而家記者會開始 放馬過黎

對於近日因修例事件令 有大量市民上街
本人表示: SOR囉

你個腦係咪裝屎？

呢位傳媒朋友請跟返規則 尊重返場合

飲水 下一位

你點睇葉劉呢位姐姐

冇pass點投訴

好多謝各位建制派既支持 係度向佢地致歉

但葉劉無支持你
仲有當面屌你老母係邊個議員

我地有既定而恆之有效既投訴機制 由獨立既監警會去作出調查

咁你係唔係出賣左潘生潘太呀?

林鄭幾時帶領港人反攻大陸

我無聽過果條片答你唔到
行會係集體負責制 我地每一個決定都係經過所有行會成員既同意去作出既

我好遺憾一條初心係好既法例 但係唔能夠幫到潘生潘太

未來幾年我會更加努力去修補市民對政府既信心